有咩app可以取代漫畫人

買咗新機要重裝app
唔想再睇漫畫人
好似俾錢大陸咁
有冇其他好推介

bookwalker / Amazon

18av.mm.cg

漢化9成9都係贏國人做wo

我都明………………
睇下冇台仔app可以叫做俾錢台仔都唔俾大陸啫

漫畫人要比錢架咩

lm

漫畫人就快變支那漫專用app

如果冇就老老實實買單行本拉, 乖拉日本漫畫家好慘架

已經係

樓主vip

支那漫先要比錢睇姐
日漫好似唔洗嫁?
不過講起上嚟佢個姐妹app將d日本h漫放上架再收錢解鎖章節

我諗樓主意思係唔想比廣告錢漫畫人賺

搵外國啲scanlation 當學下英文囉
出名嘅多數喺個作品嘅subreddit 搵到